[ 妓藝超群 嘆為觀止 ] 利物浦 對 阿仙奴 10

go

Weak topic
Waste 左我assist

我原本想用
「讓個杯仔俾人啦」

中秋活動
2300 睇完歐聯抽籤
2645 晏菲路召妓
訓醒
祝AB Firmino生日快樂

差d認唔到樓豬

屌中撚咗武肺英國啲防疫

機場 應該
jota係英國就冇事

牙泰get well soon

Thiago一嚟就中武肺
神秘力量去咗邊

辣殺topic

請問我老死OO尚在人間嗎？
我地利post大把女準備接手

自己排隊報名: (請各位照左鏡先)

1.賣taki波衫(好似咁串)
2.
3.

車仔又出強陣

好似Dybala咁中完武肺仲勁咗

sor

有位巴打其實已經諗咗個topic strong過樓主topic幾條街

good idea

下個topic揀呢個

贏波禁妓

唔知泰仔係咪喺利市中呢

屌 今日先印完Thiago 波衫
點知無端端宣布中肺炎

泰仔快啲好返
等你啲舒服波

軌場波好悶

熱狗做咩唔出bale

雲拿真係完全未對辦

傷緊好似係

即刻入

燈撚到即入

屌 做咗燈神

Timo

兩隻中堅一齊漏 咩事

Timo好J到

射穿曬所有人 猛虎射球

AGGER

Azp cup到個列古隆飛走左

個Mendy都係鳩鳩地

撚伯同摩佬格劍

好耐冇見尼當比利

唔會半隊fullteam 踢隊半投降隊都入唔到兩粒牙嘛

撚伯d戰術好似鳩鳩地咁
落到底線係都要回返後玩彈彈波
但又無創造力

werner 啲 first touch柒撚到

個黑鬼用腳救林美狗呢球又幾勁

買富安健洋就正
中堅 閘位補曬
又可以俾個fd子南野

daddy 想換kane 博殺

雖然個入波係靚，雲拿打邊既表現我真係J唔落...

係，除左球入波無做過野

未夠班啦

雲拿個表現似係D高速純射手，hold波同扭波都唔得
真係既話，當時沒買真係執返身彩，因為佢個款唔似fit到高普個form....

使唔使我再燈多幾嘢

佢需要好多位俾佢利用佢速度打防反 所以基本上都唔用啱利踢

thiago中武肺

新華dee

中武肺好過傷

Vardy勁到30幾歲仲大把貨cls

車個陣認真到
阿狗會唔會都係咁

車再無冠, lam8會失業

熱都唔撚係踢波 打人既

又mma

車隻左閘50M?真係笑左

幾時有過錯覺覺得佢哋係踢波

英格蘭3隻字都去左30m

30m 買本passport

右閘一野鏟人唔要波
隻中堅淨攬人又唔要波

kepa:咪一鳩樣

幾日後就要踢歐霸仲出傾

20分鐘姐

感覺上列古朗唔差過Chiwell
英人真係大哂

雲拿控波九里遠

摩奴走場

摩狗做乜

列古朗得個快字

話說基斯甸臣唔係直紅架咩
點解上場英超有得出

中間停左盃賽

Dier 走場去廁所

比隻賤種狗入波

dier無端端去左柯屎 要摩佬捉返出嚟 笑死

撚狗自己識做好躝

1:1

抵死

老豆教仔

燈

ALL IN 1:2+ next goal 車都得

無即場btw咪燈

Dierrhea

我未來人 werner 90+2 goal

可以試埋mendy 12m

林sir好似當年king
揸住個殘陣打到曉飛，之後大手買完人反而差咗

無所謂啦，其實我覺得同傷風感冒無乜分別

點同,林8買既全部星黎

正 有射碼睇

12m

mendy 第一場就考牌

Mendy一嚟就有得玩互射

king買在紅太陽

印度爆到咁都未滅國啦

佐舒服差D又收皮

個病根本吹大咗

咁長期病患/老人家中左又真係好大鍋既

專殺老人家 睇加州個stat就睇到 老人家死最多

契仔

撚伯炒未 出個咁既陣出局

林8炒得未

食唔到熱狗

聽日到我地全陣比人踢出局

後日

傻9林8唔比雲拿射,比MM射

Mount
2打1鳩傳，12碼又唔入

契仔驚閪

有咩理由放新仔踢最後一球
上次對利又係輸阿巴咸
林8真係

我地都放宗師最後一個射

自信帝唔驚

聯賽3場4分
聯賽杯出局
歐聯有隊拜仁、
撚伯都係專心足總/落翻去踢歐霸啦 廢鬼事使左兩億咩都無

熱刺個副選陣都全部有名有姓
好幾件都幾千萬買返黎
如果佢地又多一屆無成績應該都大獲

雖然話武肺休養得好 或者無symptom 既話對運動員好似無咩影響

Get well soon 呀 Thiago

向好個邊諗唔洗踢國際賽唔會傷
對拖肥就好返出得

其實運動員幾小心都好 老婆仔女中招都係避唔到

車大獲D

車果啲係撚伯尼 我諗其他人既耐性會好啲
摩佬

車唔岩咪再買
熱刺財政已經唔係好、仲比摩狗渣乾

陳雲一早話係弱流感

【OFFICIAL : 泰亞高確診】

利物浦証實泰亞高確診武漢肺炎，目前身體狀況大致良好；泰亞高需要自我隔離。高普早前表示泰亞高將可以國際賽週後，十月中復出。

泰亞高是繼森美卡斯後，第二位確診武漢肺炎的利物浦球員。

多仔真係撚到獌癲

Diu 原來泰仔中武肺

Thiago Alcantara has tested positive for COVID-19 and is currently self-isolating according to the necessary guidelines.

The club has, and will continue to follow, all protocols relating to COVID-19 and Thiago will remain in self-isolation for the required period of time.

錯post

放心，中完會變更強

下個到jota

獌又真係賤種 下下落bid8千萬9千萬 以為逼到多仔會放人 根本揾鳩自己笨柒

Nobody on the field won the ball back as often as Fabinho [11], who also made three tackles [only Rob Holding had more with four] and a game-high three interceptions. #awlfc [@JamesPearceLFC]

Finally also @ManCity confirmed Rubén Dias deal. No chances for another CB [Koundé and Koulibaly deals collapsed]. 🔵 #MCFC

Borussia Dortmund will not sell Jadon Sancho this summer, no matter how much money Manchester United offer [Funke Sport] #BVB

獌:shut up and take my money

留名

呢條片用利物浦做配角黎解釋列斯聯戰術都幾好
列斯踢緊超頻足球

返左熱刺開心到

佢去英國又係hea

利都係咁

fm今年應該傷病加多個武肺
一中就至少停一個月

真唔真

廢中中招？

冇睇琴晚場波
琴晚dier做乜

大鑊鳥

FSG揼春未 早兩個月俾多20m買完牙泰 點知最後都係未出到場

踢踢下急屎跑返入更衣室 要摩佬入去捉返佢出黎

屙屎都唔比
咁唔人道

新屌簡

傻尻撚佰

呀短都幾開朗

短兒打工心態養生足球

連摩佬都忍唔住屌鳩佢就知撚伯真係條濕鳩 對對手同自己球員都係

武肺跟本=傷風感冒
係長者+長期病患者先有危險

牙膏係咪係德國中招

有冇人要睇侵大戰Biden

塞到喊 唔識揸就唔好揸啦 炒車累成村人

如果喺香港，同泰仔一齊練波所有識球員都屬於緊密接觸者，全部要格離

俾啲時間撚伯啦

一返學，Sunday Driver出哂黎接細路返學
咁就出事

聖誕前可能已被炒

俾多啲錢仲實際啦仲差中堅右閘中場

又要同公司報定案 唔係就仆街
累人累物

Just the flu

同事 有無考慮過早啲出門口

俾佢贏返幾場 唔好玩壞玩具

又係

聽晚9成冇vdb ，去咗踢u21

排得後到 Rhys Williams都前過佢

應該用Vvd 半場，高美斯又半場
R Williams 泊著d大佬學下嘢
贏輸都冇所謂

獌狗有錢就換後防啦 擺大個頭有撚用咩

再出R Willams 我屌廢中老母，明明我高佢幾班波至少唔會鳩鏟

想問係咩事

馬斯亞已經俾佢地練衰咗 下個就福仔 再繼續咁踢就浪費埋Greenwood

德國疫情冇英國咁勵害
同埋日耳萬民族比較服從，一般出街都有戴口罩
泰仔同尖仔喺英國中招機會高

但你睇下R Williams 對眼，好有火，比高普盛讚
我都睇好佢同埋高佬黑幻

之前先有班德國人上街遊行抗議唔放寬措施
遊行都冇人戴口罩

泰仔

少部分anti-establishments 一定有
但都是小眾

我地屌尖之前中左招,休一陣都冇事啦,應該唔駛休咁耐呀,球員好快好番,但可以俾佢避踢國家隊,都算好事黎嘅

唔係講緊撚伯咩 做咩變左獌狗

Topic

佢地兩個都係一擔擔

其實好難，唔通8千萬買咗番嚟唔用咩，sunk cost 都唔好話俾人知自己柒咗啦

睇下英國第2波 但死人死得勁少
唔知係唔係隻毒愈黎愈fit人類

有邊個無火

希臘道友

你好似要賣了 所以冇出你
賣去Bristol City

英人10m
能力-5m

5m 賣走佢

車狗個新龍一球都撲唔到 ab又贏

學定普通話共享大灣區榮耀算

屌你老母

力子
冇火
不過踢最重要最緊迫嘅比賽
就要出佢
FSG你千奇唔好賣力子呀
DLLM FSG

Fa cup 獎金減半
Carabao cup 好似得10萬鎊 wtf

100k週薪都唔夠俾
真係冇理由認真去踢 除非好似阿狗咁aim 6冠

係侮辱
但都想羊

再早都預計唔到幾時邊度炒啦

Ching一定好靚仔

其實佢都有火 佢會執波
不過佢隻有火唔係其他人果隻咁hyper

食煙有保護有層煙油

好另類
We all love Origi
Football without Origi is nothing

Legend 係時候要整個銅像俾佢

12碼就算啦，但救生波唔錯，穩打正選了，kepa 專心做教練啦

冇力子冇R聯

有無人覺得廢中地位已經可以係Anfield 立銅像
雖然佢實話唔好

覺得可以係利巿中心立銅像

要啦

呢個真 擺佢喺後備吸下運氣都好

做咩扮我

睇吓幾年後退落嚟嗰陣成績點囉

如果佢宜家就退就一定有銅像

拎英超+歐聯
就算唔係隔左三十年都已經接近杜sir lv

未得
要一季攞五冠先

FA Cup
EPL Cup
Premier League Champion
Champion League
Cup World Cup

好難架，馬撚咁勁

重奪英超已經夠啦 係我心目中地位高過謝拉特

me冇比女飛過

馬L
係喎
巧驚

你比仔飛

達蛇有料

點解biden好似camcam地既咸濕伯父咁

佢做到總統點出大出面先唔計能力既話

因為你無女

對馬撚
點排前面嗰6個

Jota 力子 短兒
米 日本 宗

Ok ?

問過今季冠軍一哥未？

其實加歷查地位都有d underrated
雖然佢唔係最top
但落場真係比哂你
又one life one club

我粒 . 由高登用到而家喇

多謝支持

係咩，之前無見你係連登講野，以為你新來ge Tim

佢one life one club可能係因爲老美/中東d league無人識佢無得掘金

冇改

因為班美國佬反侵反上腦

但係得米六

sorry 隻眼好腫好痛

debate完民調好似都係撐biden多

佢選到就慘

其實已經有心理準備侵會輸，望兩黨會夾住戀童登繼續反共

小心李桂華上門搵你

我講梗越共

有咩就留番同蘇文隆講

咦，好似聽到有人拍門

拜登贏硬
之後美股大跌可以掃平貨

撚狗係咪好大壓力
周圍開人波

林柏狗？

係咪同摩佬嘈

獎金高有鬼用
都係唔會買人

短兒/力子100%後備
因為Elliot一定會正選 高普唔會擺Elliot後備
Jota 南野 Elliot
米 短 宗

WHERE有得睇

搏唔刀

因為班車狗又話要換教練

呢六個
好多短人
用力子啦

力子做後備殺手

愈睇愈覺得拜登會選到 之後香港收皮

搵個男仔錫自己仲好啦

到時唔止香港收皮

Trump 連任
香港一樣會收皮

只可寄情LFC

禾已經準備巧共享大灣驅榮耀

撚狗算唔算最唔好命
無得打hazard ball

咁撚精
大灣好多女

支那妹

有冇洗手

覺唔覺呢排水貨向緊世三個方向發展
唔再做射手 轉做其他入波外既
仲勁撚左廿倍

去佛山cow女
可以講廣東話
親切d

有一球靚傳俾jota
可惜網側

覺但仲差D 盤扭同前年hazard差好遠
沙狗之亂個時hazard 讓1個都照好勁 一個人破埋密集

控左先抽太窄角度
不過真係好毒

lfc今年都已經收皮

打完lunch先講啦

食完**

你單手打緊字

用腳打
雙手做緊文件

但入波實多過世三
覺得佢今季先發展成完全體

strong

屌咁要寄情kfc

如果有c朗既力量
美欺既技術埋門
夏三既盤扭速度

咁沙拿就真係勁

大咗兩歲 又成熟咗 變得無私

有美斯就唔洗世三啦

有埋左右腳 等於大傷前既大哨

或者ifc

放心啦 遲下就開神射手mode

有間由細食到大既黃店突然今日last day

佢講到咁絕 你去到個畫面應該會幾難睇

不過我諗你都係想去架啦

咁就過幾日再去啦

一黎你唔去你可能會後悔一世
二黎可能你要面對面傾先至會徹底死心

一個男人喊真係唔緊要 頹廢一陣都唔緊要
但一定要企得返起身 做返個男人

點解 迫遷?

Jota踢法好似Luis Garcia
好醒同射波角度好靚
希望佢今季可以入到10球以上

冇講原因

黃埔嗰間一兩個月前都執咗

大家有心理準備，好多食開或買開嘢嘅店舖
你下次去已經冇咗
所以珍惜眼前一切

琴日先去左間黃既珍奶好肥

都係豬仔？

我諗呢度有好多清唔明你講咩，包括我

真

最尾個句就搞到唔明

求完婚 條女冧 但條仔又心灰

點解波台呢排少咗咁多膠po，想搵野笑下都冇
人生好苦悶

曼城想要Alaba

好想食lunch呀

我都想要，打左中堅

由上年開始公海多左好多熱狗 post
究竟係咪假膠post?
一啲都唔好笑

哥狗果套要勁閘 無計，焗買

加油bro

依家hm office 日日食光榮

個格好撚臭
之前屌鳩廢中又指指點點

Alaba無防守
又地對新中堅又未知咩情況
可能仲衰過奧達文迪
好易出事

咁遲下hm office係咪日日打ut?

啲人搵返出黎真係好賤

唔怪得死都唔去曼城

以為自己係老大哥 指指點點
難怪雙特唔可以一齊出

係丫

又話條撚屌好撚高IQ,但EQ低到喊
又話咩攞嘅英超多過高普，屌你老母而家領隊身份
做球員攞都計嘅話
屌你老母咁計我玩FM攞個啲多你廿條街啦

大角咀都好似仲有間？

隻撚狗上年串廢中冇英超嘛
跟住又指住利球員席叫佢地收聲 跟住廢中話唔關你事我會處理隻撚狗叫廢中fuck off
乞人憎到仆街
摩連奴個格雖然臭但都冇佢咁乞人憎

摩佬都同佢合作過咁耐
都唔識比下面人

憎佢就中佢計了
佢冇咩料到 就撩交嗌
想營造一個爭冠對手嘅形象
條垃圾無限金錢都搞成咁
唔靠呢啲嘢好快俾人炒

我驚佢辣興班球員 個個120%力落場踢爆佢炒多幾粒咋
今年洗左2億都踢成咁真係等比人炒

有耐先再對啦

Party Room真係

有冇利囝想趁幾日假期約埋一齊租party room玩

你做0我做1

制唔制？

比狗同XX做愛影片意外流出

sorry
我做開1

如果上次主場有球迷係到
隻撚狗邊會咁大聲

我宜家就喺party room

開間房格劍？

做左主角未

太多人了

可以一戰

想John負責拍片

假期都冇mood

唔book 2人party room

聽日要番工
屌你老母

Party room有段片好撚正 身材超撚正 白淨吸手波
叫聲淫

吓唔撚係掛
紅日喎

你做服務 性行業

今個禮拜六去party room玩

我入到黎。gif

佢防暴黎
聽日要開ot

冇女肯

紅日喎咩料

屌佢老味
即扑

求片

Forward上tg grp啦

大把tg有

點upload片

琴日摩狗同撚伯做咩開火

聽日有個場約左CLP停電
要去test 幾條riser

即係原來CLP紅日都要返

想J就自己去tg group啦
唔好番工打J喎
唔係又要有意外流出

最後4個鐘

要睇你係做咩department
佢係utility 嚟日日都要有人架啦

個個走曬去打J

咁maintenance當然要嘅

估唔到咁都有cctv

點會無

好唔安全

正常都會講有既

見到有鏡都扑 無玩watch dog

成日覺得日本仔個笑容好尷尬咁
尷尬而不失禮的笑容

thiago安好嗎

呢d 真係一體兩面 一陣佢又可以諗6年感情 分手都可以咁快活 即係唔鍾意我 我分得無錯

冇你仲驚啦

冇啦就快要返工
唉

所以佢先知條女咩性格

Werner踢成點

入左一球禁區外抽射
其餘時間都係鳩下鳩下

球證

鳩下鳩下咁

睇錯泰仔story time to hea

放4日假但無fifa打

幾時偷跑

爆閘囉

佢都有份咩

但佢都真係有少少主場雞

撚伯根本handle唔到咁多球星嘅大球會
所以行為有d失控
我估佢好大機會年尾走人

冇，但4日流流長乜都試下

Early access?

幾時整隊爆閘軍

睇字都覺得sad 撐住

你開bot同其他竇搶1001？

爆嚟托咩
搞到自己同以前班獌狗同一水準為乜

2020年9月30日週三 下午3:16 [GMT+8]·1 分鐘文章
【Now新聞台】9月30日新型冠狀病毒疫情速報：

最新：(1515)

消息：本港新增約9宗確診，包括元朗護老院一名院友；有醫生擔心事件非單一個案，認為當局要盡快調查院舍情況，目前非適當時候放寬院舍探訪安排。

元朗護老院約50名院友深夜撤離。

調查：疫情下兩成安老院舍人手不足，長期聘替工增風險。

效力利物浦的艾簡達拿確診。

全球確診個案增至逾3368萬宗，逾100萬8千人染疫亡。

唔爆喇
留喺度吹水算啦

加油oo
ynwa

有冇巴一齊打pro club

每個新post，都入來為奧奧加油

輕鬆玩還可以

你哋就爽有得放假

我果隊一直輕鬆玩
但驚尾冇人應機

成日提住咪仲傷心

我都係 同中同輕鬆打 但成日都俾人屈人數

Ea Play咪得

good luck
放假後返新工

你地英超字章會唔會配埋世冠章

人型蜈蚣

我分開兩件 一件三寶加世冠 一件金章

有諗過快啲去官網既原因之一就係世冠章
一陣拜仁踢埋世冠就隨時落架
利申：未買

可憐

唔急啦
過幾年又會有架啦

原則上係有英超加金章呢個配搭
所以我買的話會咁揀多過跟三寶

無加 已加左响上一件

所以冇買
連運費好貴、唔想咁黎益fsg
等免運或特價先

我買左主場咋 一作二作可能會咁揀

werner重平過jota

幫你做妓 ... 會唔會太搶口

分開簡單 抹去往事極難
幾多溫馨 燭光晚餐
難以用 斧頭一劈 叫畫面飛散
伴侶沒了 記憶會為患

發現呢到嘅利子仲係好留意Werner
都唔係你嘅人啦 仲咁關心人做乜

20 定21
想join

華拿47.5
jota 45仲要有9m係賀化

溝唔到嘅女 想人守寡

成班怨婦

下 篇文話個球證阿迷 你話我地主場雞

會

仲要分幾年比

因為冇得輸
踢得好屌fsg
踢得差自我感覺良好、好在買左jota

幫你召妓定酋長大妓院好似好啲

呢度每一個人心中嘅痛
每晚等官宣等到佢去咗車仔

因為個個利迷都想佢踢得差
安慰自己好彩無買到

訂左件主場英超字章加世冠印vvd
我知有D人係鍾意咩都跟足哂連no room for racist果d都要印埋
我就冇理咁多自己J得開心就算啦

我依家打緊20 21都會打

得10粒鐘 一日都唔夠玩

或者有d掉返轉想睇佢大爆發
咁又可以大巴大巴屌返班股東

老實講我就兩樣都有d
好似一個笑話
你朋友同你講佢考得好差，你會鄧佢唔開心
但你朋友同你講佢考得好好，你會更加唔開心

俾ut啲人刷定錢啫 pro club lun wfc

忍唔住加埋世冠

妓不如人
不招人妓是庸才

唔係今年冇世冠咩

撚伯隊波大爆快就不了

大家收工記得拎返把遮

咁撚癲

真
點都有得笑做咩唔笑

車個狗竇全部人都喺度屌緊撚伯

呢啲名好撚尷尬
唔係話阻你地搶口
但改都改好啲吖

但我硬係覺得英超金章係細size有少少奇怪
真係出場係大定細？

我已經改好咗
「讓個杯仔俾人啦」

我都覺細章怪怪咁

我都係咁既心態睇轉會
咁就做左股東

開個利子club 啦

我見落場好似大少少咁

[WFC保溫TENGA]

21先開啦

邊位巴打

老爺奶奶係利？

好明顯唔老喎
應該係阿哥阿嫂啫

好似幾後生
老爺奶奶

阿正

有冇人唔介意同廢柴玩 成日都勁低分話我企唔啱位

新波衫想知佢地印咩

企位on9打wing 一定低分

冇金章
我估未印

女人唔係靠追同挽留
係要靠自己吸引力，be a better man
佢同你散，一係第三者，一係你唔再有吸引力
就晒對方係大忌

定係叫聯賽杯冠軍教訓歐聯冠軍??

低分唔一定廢睇夾唔夾隊波架啫

Agree

唔係足總杯冠軍咩

成日都中意玩利果類換位踢法

咁顛夠我玩兩三日

唔好死去尻扭就ok
特別係斬波無可能入

諗住佢今年拎到聯賽杯

但利唔係歐聯冠軍呢

又落

係

有冇人有性趣join pro club 21 有我開定tg gro

20做翼 勤力d都一定係低分

連回防都係罪

咁呀,,,,咁一係叫聯賽杯冠軍教訓聯賽冠軍.

我都諗緊呢個問題
其實想印落上季多d

無左機心反而會增加返吸引力，挽回乜丫。女人主動去返下靶位關係先至長久，你比需要既野我，我都比返你需要既比你，give and take

CAM扣得好甘

Cdm唔上前就高分明明全場都冇乜截波

開左會話俾主球證即場決定手球點判

咁搶口?

想問下依家ps係咪所有碟都係由狗源做代理？

The next Salah

ps都係狗源代理咩？

逗住型中場

收爐了

各位利子中秋快樂

聽日要繼續開工

中秋節快樂.
仲做緊社蓄

想入左先但返工忙左好多應該間中先上到水

加油
You never work alone

巴克利去AV 跟住我地下場就對AV
仲要Atkinson做球證

趁呢度人少少

阿正我愛你

又巴剋利

巴克猁 加猁殊

反利第一人

Jer能住我地

Werner向車仔衰咗之後

除咗羅馬，應該去邊隊好?

撚狗放佢去av報仇

唔做防守嘢 後上入一球波就9分

算唔算係退步？

學老母咁踢 場均9分

點解尖仔好似唔見左咁

咁我都可以踢英超

聽講中多次

人係要咁犯賤

打CAM成日離開位
入波都係得7分 唔入就4 5分

Gun

起碼有正選踢先

今晚幾點開波

打開cdm高大分波派牌有視野，升晒傳波防守體能，唔升sm唔鳩扭

假利 confirmed

51:30

我無得唔sm 你問下奶西就知

你ut前面4隻全部5*sm

歐聯抽完籤先到我地踢

馬體pot幾

2
有機會對

都唔一定，之前一哥個rodwell去左鏝之後坐到櫈都穿咁滯，諗住轉去黑貓打返下正選，點知都係冇正選打

2

2 我地有機會撞到佢地

落歐霸可以再對多次阿妓

仲要被so7踢落歐霸

又有得鏟草

Pot 1 (by association rank)
Germany Bayern MunichTH CC: 136.000
Spain SevillaEL CC: 102.000
Spain Real Madrid CC: 134.000
England Liverpool CC: 99.000
Italy Juventus CC: 117.000
France Paris Saint-Germain CC: 113.000
Russia Zenit Saint Petersburg CC: 64.000
Portugal Porto CC: 75.000

Pot 2
Spain Barcelona CC: 128.000
Spain Atlético Madrid CC: 127.000
England Manchester City CC: 116.000
England Manchester United CC: 100.000
Ukraine Shakhtar Donetsk CC: 85.000
Germany Borussia Dortmund CC: 85.000
England Chelsea CC: 83.000
Netherlands Ajax CC: 69.500

Pot 3
Ukraine Dynamo Kyiv CC: 55.000
Germany RB Leipzig CC: 49.000
Italy Inter Milan CC: 44.000
Greece Olympiacos CC: 43.000
Italy Lazio CC: 41.000
Italy Atalanta CC: 33.500

Pot 3 or 4
Russia Lokomotiv Moscow CC: 33.000
France Marseille CC: 31.000

Pot 4
Belgium Club Brugge CC: 28.500
Germany Borussia Mönchengladbach CC: 26.000
Turkey İstanbul Başakşehir CC: 21.500
France Rennes CC: 14.000
Hungary Ferencváros CC: 9.000

利巴國米慕遜嘉柏

仲有3隊
Winners of Austria Red Bull Salzburg vs Israel Maccabi Tel Aviv CC: 53.500 or 16.500 (Pot 3 or 4)
Winners of Russia Krasnodar vs Greece PAOK CC: 35.500 or 21.000 (Pot 3 or 4)
Winners of Czech Republic Slavia Prague vs Denmark Midtjylland CC: 27.500 or 14.500 (Pot 4)

Pot 2應該ajax最好
其他都閪閪地

睇訓練相今晚可能

Taki Origi elliott
Shaq
Jones milner
西米 Williams 估尾數 neco
早安

包皮wilson巨人賣走應該唔出？

唔係咁我真係唔識玩

Jones打防中？

含得撚橡皮糖

咁我開咗先

pot2我覺得
下體>疤塞 >多仔=阿積士>>>薩克達

雖然應該係下體/疤塞

利
烏克蘭野
奧林比亞高斯
Whatever

但薩克達要鏟雪

古蹟會出掛
不過西米露好似又話冇 training，要用 milner

留名 利 下體 rb Moscow

Liverpool AMadrid Inter Marseillie

嗰個Williams 都好過vdb?

Ajax 舒服過烏克蘭野
唔使飛咁遠又一定同你鬥攻

唔好咁癡線...咪撚捧啦

去過咁多地方，溝過件仲正既仲好啦
係要質自己食屎
而家呢件就隨緣算吧啦

:通常低分嗰啲先最好波

一齊左咁耐

England Liverpool CC: 99.000
Ukraine Shakhtar Donetsk CC: 85.000
Greece Olympiacos CC: 43.000
pot 4 屎旦

希望抽中疤，紅牛， 同俄仔

咁好快就唔使捱週中西波

布魯日啦

米可以返嚟完封

原來我地得99 仲低過獌

有一屆無歐洲賽踢

R46身型 髮型都有啲似vvd

Vvd junior

洗左幾多錢係佢身上

新聞佬真係叫佢baby vvd

似新郎新娘係獌，要佢地跪低斟茶比利

有村架純

post返美波啦

巴克利去維拉

老虎撚隊波有冇歐聯踢

佢個嘴原來都幾大

今晚友賽？

用Simulator一抽就中馬體、萊比錫

好！！

臭手

拜仁又8比2

Liverpool will be without Jordan Henderson, Joel Matip and Kostas Tsimikas for Thursday's Carabao Cup encounter with Arsenal.

森美又JM9

如果要諗雙冠
今年應該係最大機會
過埋今年要開始換班 好難雙冠

尖美又衰咩

BTW thiago?

好似話上場有少少傷未好返

國際賽後先見

見佢無講仲想FF有得出

中支肺仲出傻左咩

好想比佢瘋狂啜腸

中場如果拎米拿jones同沙基利打
雙中堅用新人 我驚比妓炒

古蹟防中了 米叔左閘

可能3日好翻

大炒特炒個隻添啦

到時唔是應該賣左

好大雨 大家記得帶遮

米叔肯定落翻去左閘
正選唔連踢唔知點搵11人出黎 ox出唔出到

希望d動物淋多d

奶西仲有冇gif

Ox10月中起碼

我屌青訓仲有咩中場用

出番幾個正選11人唯有

隻左閘做咩事

你放條gp link好過啦

又虐老

食蕉個張真係癡撚線

又中武肺?

Thigh probelm

今朝追po唔係話佢第1個中武肺 之後先到T6咩

佢隔離完好返啦

垃圾水貨
一買D唔係英國打開既9成水貨

無咩點踢過波都傷哂

廢中應該係打FM裝MOD開到5倍訓練D人黎

好想做條蕉

真係廢嘅想入去做屌摩/L6嘅角色入唔入得

Calling 台長

場雨落到幾時

差啲俾你班仆街呃咗 今晚26:45開波

有張好似係冇咬
影到含完攞返出黎

真係丁到我條命都冇

吓，原來希臘仔中過冇肺

希臘仔踢場杯仔就傷

聽日都落 應該係

今晚50:45開波

台長 weekend 會唔會出太陽

Costa +s7 應該會強姦後防

2010 nigga

放工就咁鬆手

我抽嘅

牙台諗住印邊個

上次國際賽果陣中左然後即刻退隊ma

神軒

台長

同路

岩岩有下雷響正屋企隔離
嚇到我跌左電話落地

如果季尾有平就補件泰/日本仔

有冇人因為理性足球分析係曼狗而罷睇？

Weak

件三客5050
作客就真係不了

睇黎馬體走唔甩

入左先啦

黑埋

大雨到 好彩6點已經返咗屋企

泳池真的不了

台長說黑雨 天就黑雨了

啲女濕晒

我都濕撚晒

想屌

dllm
夜晚同放假先黑雨

石原呢個咀食蕉一流

旺手

疤好過下體
格食格

佢講得理性 合理 有料到
唔通睇何wayne?

體野高山都係獌，但睇佢屌9獌好好睇

唔會啦，而家嘅獌都唔係直接競爭對手

上上簽

佢勁黃都罷睇？

真
係都罷睇何Wayne 呢條垃圾先

去烏克蘭鏟雪

加上佢啲片做得好 應該支持嘅

何蛇就收檔 大家支持下

佢係高質嘅 但諗起佢係曼狗就唔多想睇 我算唔算勁唔理性？

完全唔識欣賞

一啲誠意都冇
開着個FIFA就喺度鳩噏
仲好意思開patreon收錢

恭喜恭喜

鍾意一隊波本身就係唔理性有咩所謂

想問下歐聯分組賽幾時抽簽
係唔係呢一兩日

聽日

歐洲時間喎牙台

如果唔太夜可能睇下

平時啲片都聽唔出佢係獌狗

唔好推
BTW 我應該10月中買衫 想就一齊訂

17:00 CET
即係聽晚11點

咪上面個張天能版

笑死

講真邊隊都有人串串貢，如果佢講得中立又ok ge
睇人品多過睇佢係咩迷

主席 要求點人數

黑雨揸車小心
啱啱有個盲炳cut線差d hi到我

屌
原來係天能版

我黎

發覺自己原因無咩興趣 又唔打機 想搵少少野做黎分散下都搵唔到...

[股東進貢區]

等我係度update下官網同香港nike官網既貨存啦

官網:
主場球員版: 已完
主場球迷版: S M L XL

作客球員版: 已完
作客球迷版: S M L XL

第三球員版: S M XL
第三球迷版: S M L XL

官網可以印英超字, 球會字, 英超金章, 歐聯3寶, 世冠金章
運費: HKD150 (1-7件都係)
-----------------------------------------------------------------------------------
香港Nike官網:
主場球員版: S XL
主場球迷版: XL XXL

作客球員版: 已完
作客球迷版: 已完

第三球員版: 已完
第三球迷版: 已完

Nike官網無得印字印章, 免運費
----------------------------------------------------------------------------------
資料更新時間: 30/09/2020 21:00

岩岩search utube 見到mini Cooper 出電車

屌你個臭系
咪撚再揸車呀

咪玩啦
電車不如1換1 model3啦
D女都濕晒啦

唔撞死你算你好彩啦

Mini 先比女圍

佢自己講架
同埋都話明理性分析

你食小學生

上多D黎9up

女： 好靚好Q牙

女：平車嚟
死窮撚又要揸車又買唔起靚車

真心唔明點解咁多女中意mini

咁多人買球員版

D女唔鐘意起曬角或跑車 樣既車嫁

Mini 圓碌碌 ，qq地 d女好受落

有心情先得嫁

我知 睇佢Q&A講我都疾左疾
講得好都係會繼續睇既

20:38 #藍田 麗港城、廣田邨總站水浸，各條巴士路線暫時停止開出。
#九巴特別交通報告 #公共交通情況

其實睇曼迷理性咁講解利記點贏波唔好睇咩

睇其他球迷讚自己隊特別爽

唔係你呀
係商業電台嗰個阿正呀

你典線求圖
btw幾正有d似yerin

此風不可長

俾你個名搞到打錯字

Code

何sir啲廣告冇拉邊 又做唔到支停插啲廣告 就算搵到個超級連結人幫佢翻譯做英文都無補於事

佢把聲真係幾好j 睇完相就不了

希臘仔聽日又出唔到 簽返黎d人個個都無得出既

Po阿正相定一定驚先

點解今日推得咁鬼慢

下又咩事

想問聽晚邊個台播

Thigh Problem

牙正有無啲2條女互奶腳嘅推介?

課左件 球迷版
今季再贏英超/歐聯就下季再課一件 印文尼

本身想約朋友去飲下野 都要黑雨 點解要咁對我.....

大把機會喇 連放4日

返工做野可以分下心

你打機無心情啫 你睇youtuber打機 聽佢地鳩up應該都會幫你平伏心情

米拿左閘？

出jelly啦咁

觀塘又浸到冚家剷

美波睇劇靚過睇相
俾佢迷到

第一次睇佢係我想吃掉你的胰臟
真係個心跳左出黎即刻比佢迷住

我代入唔到男仔點可以唔鍾意打機，打機真係好容易就過幾個鍾，玩gta 之類𠹭啲如果我唔使返工可以打幾日，訓完就打，打到餓就去買野食，食完又打到訓，好正，不過大學先做到，而家冇可能了

袁文傑仲認真過何sir

未聞花名真人版

開頭個段

Btw聽左一排
覺得唔錯

其實打機好攰
特別係衣家D game只會越黎越複雜
唔係唔鍾意打，但真係冇心機打

話說有冇利子有玩21 pro club/fut

個post傻咗

同上一個散左之後就沉迷左健身

癡Q線 屈開sarr比獌個價 50-60M

睇玩咩game,對馬同隻狼都好正,雖然好難玩再唔係玩d劇情game

唔賺番筆點得,獌焗買

啱啱係樓上開咗一個

水魚獌唔係浪得虛名
任何人去獌額外加多1,2000萬真係常識

對馬隻狼呢d睇人玩都覺得辛苦
我好肯定唔會自己玩
劇情game我都會寧願睇人直播玩當睇劇咁
其實個人真係好冇活力

有時間既我仲鍾意玩單機策略game
CIV6 Crusader King3個啲

上年屈買都要40m，50m賣比水魚獌抵啦

CIV6頂唔順
前排迷左AOE

錢多人傻唔㩒獌仲有邊隻水魚咁好㩒，我利成個婆乸咁一定同你講價，見人地個價咁高仲要真係走左去，冇咩人會㩒到我利

同你一樣

曼市兩大水魚

Aoe sc個啲pvp仲係好考反應頂唔緊
玩paradox出個啲game可以慢慢諗又勁燒時間好過癮

個人think positive d
做咩都話無活力
咁你既人生點過

好多時係爭踏出去個步

一線鷹開左youtube channel

tier5

歐聯係咪抽簽？

聽晚呀

聽日11點好似

Oh

對馬其實唔難玩,開頭難玩,之後變無雙game
隻狼就堅難玩

——Taki Origi elliott
—-Shaq milner Jones
森美 估尾數 Rhys Neco
————阿早安

睇youtube學
玩下機
玩下玩下就識

嘩成35分鐘

森美傷 出唔到 米拿左閘機會大
南野中間力子靠左
中堅會出vvd/bino帶幼幼

係咪唔洗join d 咩personal trainer 都得

仲西米

西米傷點出

都係thigh problem

操傷

辛苦Milner

——Taki Origi Elliott
—-Shaq Grujic Jones
Milner 估尾數 Rhys Neco
————阿早安

森美傷

應該唔會兩隻幻幻中堅一齊正選

我估都係Vvd binno一人半場

一開始可以自己試下鍾唔鍾意先。康文署啲gym房機有啲小學雞牌教你點樣做，做落想繼續或者到樽頸先搵pt都未遲

唔洗,仁愛堂果d都ok,做運動都係好事黎,會有安多芬,情緒都會穩定d

你果條好長咩，我果條仲長。

唔駛
你企硬就得

GayITa

李典呢D先係路，貼較劍圖jm9。

30幾分鐘，點聽。

呢套劇啲look好撚靚

人靚咩look都靚

正 隊隊都㩒住曼狗黎搶 80m買隻小丑

有冇人玩among us

開咪玩先好玩

1001

咁快1001

sarr比盡20m

50堅on9

好難湊夠人玩

成班毒撚無朋友

1點係webapp用？

Yes
瘋狂refresh刷利波衫

唔理sancho 最後去唔去到獌

但佢地個種"bvb 唔賣係佢蝕底" 心態好撚on9

話人唔賣會跌價

你估你依個window 買唔到 之後唔會繼續高追咩

仲要先20 歲

第一日識獌狗？

50m sarr最啱佢地

60m 轟落sarr 度啦

呢度有冇10個人

點樣刷？

唔啱心水就F5可以再簡過
Webapp入得啦

手機版係咪刷唔到

手機app好似未入得

原來入得了

Away kit有冇得用同一個方法刷

刷緊了

原來冇 大家唔好試啦 又要再刷返件home kit

你刷到home kit啦？

主同客係同一個步驟
即係你重刷件客 即係連件主都放棄

仲未有

會唔會刷到兩點都未有

刷完衫可以刷章

唔會嘅

鍠同拜仁出左幾次都未有利

刷到了

屌你

中咗列基朗

你地preorder 左fifa21?

No
Webapp黎 人人都入得

仲未刷到章

我得vidal

21玩得啦咩?

原來強尼利迷

好出名wo

租借抽到TAA

我左r26右taa

個個都係

1002

1003

#964

中左 Allan

其實1001定1002開

原來可以刷 玩左咁多年都唔知

我中曬意甲已經夠100chem夠揪

鏝打盃仔都出咁多正選

軒

正啦呢張超勁

聽下聽下就唔覺文傑講波有文有路又有數據支持

睇拜多

劉舜文做評述

#975

976

#976

slow

搶我#976

Me 1001 ok?

981

982

Samsung SSD

983

985

986

上年張road to glory 好用到

KMB Rote

#988

F young

#990

989

993

典哥留1001比me ok?

994

我屌,係咁搶

膠頭活躍